心理關口

我其實想問一下咁多位手足，不論你係和理非定勇武，你哋嘅心理關口係咩？